係咁驚gme 導致股災會黎個班麻煩盡早清倉等撈平貨

要死都係我地自己己既事 唔好日日係到出勸世文
好似好大仁大義咁 唔想我地輸錢 真係好想嘔
我地已經有total loss 既覺悟 收返埋你地d 廢文

煩撚夠未
同一類型嘅post今日睇到幾次